華明邨個保安比人炒左

香港第一大黨媒01話
事發三個鐘就炒左
保安公司算做到嘢
希望果位被捕手足平安無事

梗係炒！唔炒/調佢去其他地方，仲邊有街坊派利是俾班保安？

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

如果係真既保安公司做得好既

呢個係香港人抗爭半年既成果
換轉係以前, 一定唔會炒

真係